（樹窿）有冇事困擾左你好耐

試下都講出黎 睇下有冇人比到方法或者建議你
只要你肯講 我就一定會覆
靜靜雞 話我知：